比你簡 你會選擇做生意，定係幫人打工？

做生意高風險，自己承擔所有損失，甚至破產，問人借錢等等，同時有個機會發達，買到樓。

打工仔，穩定收入，做幾十年先有舊大錢係到，可以比下一代，但係自己無命洗。

做生意
打工仔

中學畢業做緊生意開餐廳 依家第三年
我只可以講句做生意=打5份工，完

餐廳做到三年都應該算成功，至少生存到